## Crowd Funding

Versi Online : crowdfunding.pragaprabowo.site
Untuk demo online realtime chat:
    admin: 
        email: admin@crowdfunding.pragaprabowo.site
        pass: admincf
    
    user:
        email: hartyanto@gmail.com
        email: hartyanto@test.com
        pass: 123456
    
    *masih ada error jika menggunakan user baru / chat masing kosong

Ruang chat admin = crowdfunding.pragaprabowo.site/admin
Ruang chat user = menu ask admin pada drawer menu

Link video Youtube : https://youtu.be/fZOQncpIhuU

Link video Youtube Part 2 || Realtime chat : https://youtu.be/IzXmJflIcn8
